係咪好多糖水舖都係就咁雪櫃拎出嚟溝？

涼粉蘆薈紅豆果類

咁唔係應該點？

事關食到涼粉熱，但係啲蘆薈同紅豆凍

你落完單先種啲涼粉草同紅豆好未？

唔係，大部分都自設工場種蘆薈同紅豆再攞嚟用

咁你入到去坐低食，成碗糖水又凍又熱

涼粉你叫佢先成磚切比你，所以熱
其實仲新鮮

冇人會問雪糕係咪落單先從雪櫃拎出來